如何在香港成為勇武。。。

又玩分化 on99

真

負評 上頁

24改留意連登

分化味濃 但有啲我駁唔到

樓主全家做咗未

仲慘過返工

唔岩聽就叫分化
屌你老母

望下13先啦碌柒

完全傷害連登P牌仔，和理非，左膠，冷氣軍師嘅玻璃心，所以就話又分化。

曲到圓

典型和理非心態

不可使用walkie

我諗起好耐之前勞工處請IT9嗰張圖乜撚都要識

仲要攝衫
唔攝衫係鬼
為左防止卧底所有人都唔可以藏武器
你有武器一係拎住喺手俾人知
一係放喺袋要用拎唔切

仲有.....獅鳥要有進退，要聽左膠指令。。。唔好打，唔好打，打死人。。。

不可使用3m以外的面罩
因此40mm濾罐亦不可（無機會）使用

想問寫呢篇嘢果個係咪真勇武

勇武送頭師資格？

7， 岩呀
駛咩自己去打，克警自會動手